---
title: "管理圣经经文以供记忆"
linkTitle: "管理经文"
weight: 5
description: >
  从线上圣经中检索圣经经文，或添加和编辑其他文本以供记忆。 延后，删除或恢复圣经学习卡。
---

### 添加圣经记忆经文 {#add}
选择“新”标签并在屏幕底部按“+”按钮以打开表单。
填写参考和经文，然后点击左上角按钮(<span class="material-icons">save</span> 磁盘符号)以
保存经文。现在，该经文列在您的收件箱中。

### 从在线圣经检索经文 {#online-bible}
添加或编辑经文时，点击“来源”字段的下拉按钮 <span class="material-icons">arrow_drop_down</span>以打开可用圣经版本的列表，或在“来源”字段中输入圣经缩写（例如 KJV）。

如果记念我识别到引用（例如 约翰一书 3:16 或 约翰一书 3:1-3）作为圣经经文的引用，并且来源（例如 ESV）作为在线圣经版本，它会显示一个带有<span class="material-icons">menu_book</span> 圣经符号的按钮。额外的切换按钮 <span class="material-icons-outlined">format_list_numbered</span>允许检索带有或不带有经文编号的经文。
如果您点击圣经按钮，记念我将打开在线圣经的网站，并提供将经文<span class="material-icons">paste</span>粘贴进应用的选项。您可以添加额外的换行或其他修改，并保存经文（见上文）。

### 从圣经应用获取经文
大多数移动圣经应用允许与其他应用共享经文。在圣经应用中标记经文，选择“分享”，然后从应用列表中选择记念我。记念我将打开经文编辑器并填充参考、经文和来源（如果由圣经应用提供）。点击保存按钮将经文添加到您的新圣经记忆经文盒子中。

### 编辑圣经记忆经文 {#edit}
如果您点击在三个盒子中的一个（新、到期、已知）列出的经文，它会以闪卡形式显示。您可以通过点击顶栏上的铅笔符号来编辑它。

您可以通过添加换行来将经文分成多个学习部分。

#### 格式选项
- \*斜体\*
- \*\*粗体\*\*
- \>引用

#### 经文编号
经文编号用方括号括起来，例如 \[1\]，\[2\]，\[3\]。
如果帐户设置中启用了“学习引用”，经文编号将包含在语音播放和学习游戏中。

### 附加图片 {#image}
编辑经文时（见上文），您可以附加一张将用作该经文闪卡背景的图片。基本上，您可以在屏幕下方的“图片URL”字段中输入任何在线可用图片的互联网地址(URL)。为了方便，右侧有一个<span class="material-icons">image</span>图片按钮用于在Unsplash.com上搜索图片。点击名称以了解更多关于摄影师的信息，并点击图片将其地址插入表单字段。仅Unsplash.com的照片包含在公开经文集合中。

点击左上角按钮(<span class="material-icons">save</span> 磁盘符号)以保存附有图片的经文。

### 移动、推迟或删除经文
通过点击它们左侧的徽章（圆形方块），选择经文，并打开右侧的菜单（三个点）。它提供将选中的经文移动到不同盒子、推迟它们的到期日期或删除它们的选项。

### 恢复已删除的经文
最近删除的圣经记忆经文可以从[垃圾箱](https://web.remem.me/bin)在线恢复。


